我再也不上高登 連尼住太過吸引

郭富城既弱？

叫過我數百次我也未懂反應
摑了我數百下我也未叫暫停
從疲倦的冷眼凝望世間無情
尋找不到氣力嘆一聲

平伏情緒 默然承受宿命
入世是否必先要埋葬感性
懷疑淚腺 早已盡被割清
連血液也漸冷 再毫無脈搏攀升

我再也不上高登 連尼住太過吸引
麻木到一邊乾香檳一邊抽煙觀看地震
你別要難過 施捨一個憐憫
這種都算某樣抗體免疫痛楚天賜給我的護蔭

試過理性細訴你卻未會動容
更試過控訴卻欠缺目標觀眾
橫豎大家也似 同漸變啞和聾
誰可管得我自閉家中 無病無痛

我再也不會傷心 同時沒法再興奮
麻木到一邊乾香檳一邊抽煙觀看地震
你別要難過 施捨一個憐憫
這種都算某樣抗體免疫世間所有的愁困
太懂得去抽身 如無事再覺吸引
然後再默默地悼念著我軀殼內那靈魂
下半生搬進 一個 巨型密封罩
棲身凡塵 誰個錯用情感 等於犯禁

富士山下?

秒識唱

半斤八兩？

弟兄你出返去吧啦
學好D廣東話先

唱左出黎

佢果句講明教會 咁佢又冇錯喎

浪子心聲？

舊歡如夢?

如果我是陳奕迅？